吊西我有經驗 選賓周最大那天

得不到你方便 也可否摸下個lin
這幾天 恐怕要 ....

改咁咁好無人接

工作到 特別夜 沒法啜

想搞2秒 都怕要到深宵三點

他約我去迪士尼？

明年今日？

辣殺

擇日失戀啊

就怕淚線突發閪變 我共你下去 抽一包煙

屌閪抱怨 屌閪落淚
屌閪真太亂
屌閪很忙
屌閪三數天

bryan

1874?

屌閪我有經驗， 選一週最後那天。
得不到你方便，也只想摸下個Lin。
woo..因今天恐怕要抽插到 特別夜 沒法轉。
想打两炮都怕要到深宵三點。。才能抽岀尖端。

郭富城嘅「弱」?

高質
歌手唔係姓吳架咩？

兩